屌奶星 鄭家純呢張圖又圓又滑咁露出黎係想點撚樣啊

個頭又圓又滑

正評引伏

雞排妹

垃圾

附圖符合標題

無毛頭頂

磨牙

有圖都負皮係咩心態

正評是必須的

正評
樓主高汁